遲到根本就係一個自私嘅行為

當你地約十點 你已經準備好出門口/就到
條友先施施然同你講「我啱啱醒」「有事要遲啲到」
然後你就奉旨要等咁
一兩次唔緊要 係次撚次都係咁
仲要等成一個鐘以上
同佢地講遲到唔好 想佢地改
佢地又會講一堆歪理解釋
屌 遲到嘅人根本一直都浪費緊對方嘅時間

利申:身邊朋友十個有九個都遲到

約早啲或者鬥遲
我用開前者

D人仲覺得「其他人遲，我唔遲咪蝕？」
搞到越來越多人遲

依家搞到我好似異類咁

你做咩約佢十點

你同佢講佢九點 你十點先到囉
我試過約個朋友七點
同佢講六點
我七點先到佢都係遲

啲仆街知道你有約早架

屌 有冇你個準時嘅人嘅感受？

唉 有時仲要對方約咗你 佢都係照遲到

到佢個日準時到咗 就會係咁屌鳩你

試過

Exactly 仲唔可以發脾氣 佢會話返你小氣

有時仲會早到

鬧尻佢我係專登約早你一粒鐘
你睇下你平時幾柒丫

早排同朋友食飯 約七點 唔係我提出既 大家話ok
七點鐘我到左餐廳門口（仲因為怕遲到早左出門）一個七點半到 一個七點九到 一個八點後到

表面冇嬲 但下次唔會再去

轉個灣到可以轉成2個鐘

有個朋友同我講過 「你下次唔好咁準時得唔得 會令人好大壓力」咁你約個時間黎把撚 我又唔係早到左打電話催 次次都遲最少半粒鐘咁好咩

佢地又會講一堆歪理解釋

會解釋都好啦

我有個frd 次撚次都遲至少半個鐘 又係臨出門口先話遲 不過佢每次都會勁悔愧 say哂sorry咁 話冇下次

屌佢老母 下次繼續遲

老奉要100%準時？
根本 約ge時間前後15分鐘唔過份

咁就捕獲一件 老奉比你遲到？個時間唔得既就咪應承啦 路上有意外/塞車一件事 幾十歲唔識預時間出門口就低鳩能啦

我會即屌
屌你啦！一時唔偷雞做保長！

約朋友一定準時

返工一定遲

去玩果d都遲到就死撚左去啦

佢地遲到有冇咩表示？

下個站到

呢啲根本就係欺詐！

正確觀念

遲到撚唔敢比負皮

以前我係會早到
而家我計到啱啱好準時就算，起碼叫做好自己
但通常都係繼續要膠等其他人到

我暫時都係防不勝防

準時人在此 身同感受 試過約中午食飯先慘 遲到去到餐廳冇位 仲要餓住等 準時就早就入去了 我去邊都唔遲得 我會覺得係責任黎

算啦, 佢地根本冇當過你係朋友
先會遲到

約飲茶開晒位得我一個坐4人台，成個鐘齊人 特價時段都就過

咁係你個朋友低質 咪唔好理佢話走lo
最多等三個字 有理由交代就頂盡半粒鍾

中午等到下午四五點先慘 都唔知食中午定夜晚飯好

生命是以時間為單位的，浪費別人的時間，等於謀財害命；浪費自己的時間，則等於慢性自殺。
—魯迅

用開後者

咁又太誇張

我有d friend永遠都遲成個鐘先到 次次都有唔同籍口，好心啦

愈嚟愈多人遲到連sorry都無聲 仲要駁話遲半個鐘唔算遲到 下次你自己遲啲出嚟囉 都唔知啲人捻乜 我約你呢個鐘數你遲到仲要老奉咁好唔好意思啊

遲到都唔係最大問題
問題係前一刻先通知你
明明一早就知

有冇屌佢先？

老實講 真係唔明佢地點解會咁厚面皮
一次都算 十次有九次都會遲

最撚憎人遲到
尤其係收工食飯 番到黎都8點幾 唔洗番工果d仲要種種藉口遲3個字至半個鐘
真係浪費生命
仲要唔覺得自己有錯 好撚乞人憎

我係早到撚
不過唔影響行程嘅話我冇乜所謂
反正早到點都要等

我反而係約朋友先會遲
唔熟果啲一定勁早到

有無D成日遲到既撚屌講解下點解要遲到.
到底有無時間觀念?

完全不知悔改

如果得知道自己會遲到 我會叫啲frd走左先唔洗等我

通常約早12個鐘

我反而好享受人哋遲到喎，佢遲到我就去搵哋方hea吓，飲杯咖啡屙吓屎周圍行吓睇吓書，不知幾enjoy(好似)多咗出嚟嘅時間

冇 笑騎騎當冇事

遲到請食飯

嘩....真係好乞人憎

屌你等幾個鐘就走啦
有次約人下就2點出去行街
我以經知佢實遲到同埋大家都住新界
所以我叫佢就準備好就call我出黎接佢
由1點等撚到過曬鐘都無call過我
我以為佢唔得閒就算
點知佢5半先打黎話ok出得
我出你條命呀

遲一陣就係咁講姐 遲幾個鐘就唔同講法

遲幾個鐘先正你識乜
你自己唔識善用時間，心態就淨係識怪人，你明知你啲fd係遲到撚就帶定本書出街啦

一直同我講就快到就快到
等埋我啦好快咋
等等下就已經幾個鐘

朋友都還好, D人返工出EVENT都遲真係正仆街

Same here

遲到好似係香港人通病咁

係 試過3百幾頁書由頭睇到尾 睇左兩個幾鐘都未到仲食多一個幾鐘西北風

我屌你老母 我d時間唔係時間阿

守時係一種美德 呢句野真係無錯
好鐘意同準時嘅人做朋友

下次記得學精啲啦 等佢準備好先
剩返啲時間做咩都好啦

唔明樓主驚咩 你約早怕俾人屌番轉頭 佢遲就得我遲就唔撚得 平時一開頭我都屌到佢開花啦 咁唔開心既 好！ 照約 但夠鐘準時走 佢到左自然會問係邊 到時再join 你老味

計我話遲到嘅人係永不悔改嘅

你個啲其實係咪叫放飛機

得嘅 你interview 都可以遲 10幾分鐘㗎

點解我冇守時嘅朋友

agger

返工會搭的士，約朋友唔會

我2樣用曬

我屌佢老母 佢地最後又真係有黎wo
等到唔想等 就打電話黎話到左
基本上唔會同佢地出街 有我都例遲

有講sorry都算有啲羞恥心
有次等撚咗大半個鐘佢嚟到第一句係「我嚟啦 係咪等好耐呢」 幾乎就地屌柒佢

仲要覺得，我不嬲都係咁架啦
你不嬲係咁唔代表咁做係啱囉，你身邊啲朋友都係咁/能夠接受你係咁係佢地嘅事，只係佢地縱容你成為一個廢人，唔係人人都要咁樣就你同接受你咁樣

有個fd以前例牌遲到
俾我地個個喪屌
而家得佢準時 到我地遲

咪就係 有羞恥心 但係繼續遲仲煩

你啲frd起碼你都知佢地無賴先

反而好驚個friend早到 我準時到 然後屌我遲

成日約既，都算係真心fd或比較熟。如果唔係點會約得咁密，大家習慣下就好。
我成班fd都係遲到大王包括我，所以冇人會準時，只有先到先等，但我會要求佢地如實作答係岩岩起身定打緊飛機未出到野住，我就安排時間去行下街同飲杯咖啡先。

次次都遲然後你發老脾仲覺得你都唔知做乜咁嬲
然後當佢哋準時返一次咁大把就嘈返你轉頭

試過最撚嬲個次係約左朋友去朗豪坊FOOD COURT食飯
一路等一路有勁多人問張枱有冇人
有D仲問都唔問直接坐過黎
等左3個鐘不斷俾人問有冇人 條仆街先施施然出現
諗住終於有得食飯 條友居然同我講佢出門口個陣好撚肚餓所以買左幾個包食
而家好飽 叫我自己買黎食就得
嬲撚到我拍枱走人以後冇FD做

早到係浪費自己時間
遲到係浪費人地時間
所以唔該約左人要準時到

係啊佢地覺得遲到唔係一個問題嚟
「遲到咋嘛 做乜咁嬲啊」

屌我啲friend都係咁 仲要老奉咁施施然行過嚟sorry都冇聲 上次忍唔住當面屌鳩佢

對唔住

呢啲人去餐廳食飯都係咁 訂左位8點 成9點先到 仲比我聽到岩岩原來去左行街

準時係美德
利申住上水
永遠都最早到
坐車出去已經浪費自己一個鐘
所以自己一定唔會遲

我有試過啊
我係到等咩都冇食到
條仆街仲好意思話食咗野先出嚟
然後仲要話我「我食少少就得啦」
即刻冇哂Mood啦屌

遲太多會走
再等到佢話到左 電話同佢講等太耐 下次再約

「你唔係咁都嬲啊？好小事姐」

嬲到仆街呀屌你
次次都話冇下次架喇下次唔會架喇，咪又係遲到
仲好意思大大聲話，我不嬲都係咁架嘛

食屎啦你 明明準時見面就做得完，點解我要無啦啦係條街道遊蕩？夜晚啲野做唔切又冇得番屋企？

我試過就個fd沙田等(佢住沙田
約佢11點半佢12點半先話就出門口
過到嚟成1點鐘
同我講佢pat陰飛起左吹左成朝
嗰陣仲要冬天凍撚到仆街
我黑面佢仲屌鳩我

係啊 你走咗之後條仆街咪發你脾氣囉

我會講去左廁所改地方地方等陣

所以我每次都會早啲打俾佢提佢出門口
搞到我好似好似保母咁

本身分配好晒時間
條友一遲到
就完全搞到time table亂哂

其實約時間一定有個range, 有人覺得前後三個字合理。
但係，我自己就覺得如果講準時，就前後一分鐘內 。

遲到我只接受意外/天氣因素

其他理由唔該收皮

有次就係佢上車瞓着左，已經遲1個鐘，我打左幾十次電話比佢都聽唔到，我咪走囉
星期一再見個時佢勁大聲話我係車瞓着左之嘛打番比你又唔聽自己走左去，搞到啲人以為係我自己走左去

個次勁嬲我當住全班鬧爆佢

試過有個我morning call埋佢叫佢起身
我見佢醒左就照原本嘅時間出門口啦
準時去到佢唔應機 打比佢先知原來再訓翻

屌佢老母

有時一唔好彩條友未起身..
聽都唔聽你電話

見微知著
一個人既修養同自律既程度係呢d細微位就睇得出
其實準唔準時好大程度都係取決於個人因素
如果真係覺得件事好重要跟本就唔會好似樓上咁講遲咁耐先到

唔係話遲到就一定唔得
但係作為有個責任感既人如果預知自己會遲到
好應該提早同其他人講會遲幾多
而唔係要人地企係度等你半個鐘一個鐘
講到底都係做人既態度

之前有個fd係幾乎次次遲到,仲要遲3,4個字,仲要怪返轉頭話約近左就我

發生左件事後打電話我都唔聽,say 個sorry都咁難

而家習慣咗唔約實幾點
大約講個時間
差唔多要出門口就問下大家嗰個鐘數到唔到倒
如果有人遲就大家一齊遲啲出門口

想知道條友俾你鬧完係咩反應

試過有年有個朋友約我話食生日飯 我7點幾到左等到佢11點幾先出現 由細玩到大 冇次準時

見字都嬲啊！！！！！咁之後你有冇等？

準時撚

試過怕咗個兄弟 約係佢樓下等 都遲到15分鐘 我即場係街大聲狂屌佢老母 兄弟都無面俾 嬲到我仆街

哎呀唔好嬲啦我冇心架咁我真係好攰吖嘛下次唔會架喇
（夜晚又唔瞓覺下晝4 5點先起身）

下次打回原形 然後無限loop

係
利申：遲到搭緊車上連登

我個人覺得放飛機係仆街過遲到

佢根本唔重視你，冇當過你係朋友，絕交吧啦

對付遲到嘅撚樣
我會叫佢去緊嗰陣時先打俾我
我會確實佢真係去緊
我先起程

我個人都算準時，但其中一班Fd一撚定會遲
因為入面有個仆街次次遲半粒鐘以上，之後大家都已經識做

點解坐幾粒鐘仲等?換係我3個字都未見人再whatsapp唔應機就走

你講得啱啊
所以我覺得遲到嘅人根本就唔重視嗰次約會
你真係重視又點會遲到啊
懶懶閒慢吞吞咁
一種wfc嘅態度
食屎啦！！！

FUCK YOU

Blacklist 遲到朋友
之後無朋友

講到底你係佢心度地位唔高

個時係約唱lunch k
我一條友係個k房入面檯面兩個餐
佢最後15分鐘先黎到然後第一句係
「你簡晒咁多頁歌咁我唱乜？」
我即刻屌9佢然後直接走左冇再講野了

娘娘息怒呀

仲可以自己發定脾氣先
咁對方想發火都唔得

一係扮可愛，再唔係扮無事

個朋友已經試過無數次係咁

呢啲咁嘅人唔值得係任何人心中有地位

嘩...厚面皮到上心口
呢啲連扮悔意都冇嘅
真係可以絕交

我仲以為會準時嘅人已經絕左種
我係好重守時嘅人
有時約左個fd 12點
明知佢會例遲一粒鐘 起碼1點先會出現
但我到左要出門口嘅時間
仲係屋企未出門口嘅話會好吾安落
會ff可能佢今次會準時呢
會諗如果佢今次準時佢咪要等番我
然後我又會準時出門口
結果又係要等佢個幾兩個鐘
不停循環
有時真係會懷疑其實係咪準時嗰個人有錯

邊個娘娘會準時架？

阿佘

我會預返佢遲幾多 就約番個原定時間
遲半個鐘 就約早半個鐘

成班fd 既如果有個遲到開 就大家有共識 預遲多幾耐出門

係呢個post就可以得知仲有好多守時人
不過吾你老母

多數預鬆少少到 唔想遲 所以都唔太明點解約左幾點都可以咁理直氣壯遲到

我都諗唔明，準時又唔會少忽肉，點解唔準時?遲到對佢哋有咩好處?

無用㗎
遲到又唔會害得死一個人
所以佢哋一世都會遲到

就算死，佢哋一樣會遲到

另外，佢哋天生就係好彩
包括係好彩朋友都包容、好彩份工唔著緊時間、好彩professor唔理、好彩班機或架車仲有下一架、好彩到你唔信

我經常懷疑我人生咁努力做乜，做人做到咁委屈做乜。世界上就係有人咁幸運

遲遲下遲到no show先屈機

仲要對方約你 佢都係照遲到

雖然咁做可能好幼稚 但我會忍幾次 之後佢遲幾多我就會遲返幾多 佢講出門口我先梳洗 佢講到咗我先出口

係我地唔好彩有啲咁嘅朋友

最慘就埋係佢屋企附近 佢都可以施施然要你等下佢

試過俾人約9定10點野餐
佢自己3點先到

Sor囉

條友應該冇晒朋友

準時真係基本尊重黎⋯ prof講明遲到超過十分鐘就無得入課室，有人搭正11分鐘到都無得入；竟然有同學話佢不近人情，遲一分鐘都唔比入 屌呀佢地個腦用咩構造？ 已經遲左十分鐘，然後再遲一分鐘，仲要人老馮比你入 個腦咩構造

如果係老細呢？
佢開會遲到、見客遲到、約食飯遲到、連去佢老細婚禮都遲到。

咁撚樣都計較點做朋友

每次預早15分鐘到

咪就係唔同呢啲人做朋友
如果佢係認真，真心對待呢段友誼嘅
佢唔會咁樣遲到囉

呢個topic真係要share

約左個學生補習 係whatsapp 約，改撚左三四次時間，到最後無改時間，我以為今次實成事啦 點撚知佢話唔記得左，要得兩三點先到，原本約左12點 我頭也不回咁番左屋企。遲到就即刻出門口啦屌你，仲叫我等多三個鐘，屌佢老母都痴撚線

通常好fd先會遲

請問呢啲咩歪理

我都試過咁既問題
好簡單解決到
搵一次佢text你話到左你先出門
下次佢就會有改善

因為你約得唔夠早，下次約早半日

fd唔fd都好
開過口話唔係咁鍾意係咪都應該注意下呀？

而家我通常問佢出咗門口未我先會出

我好鬼認同 其實佢遲到係因為你唔重要，你試下佢試撚左條女佢會唔會遲，去番工面試夠唔夠膽遲

遲到/甩底仲要作啲on9籍口出來嗰啲先仆街，成日話爆屎渠，當班fd智撚障咩

女性呢種動作十之八九都係遲到撚嚟
唔只我
身邊啲friend嘅女友都如是
約5點至少都5點半到
最撚忟係有次話約朝早11點
我已經醒水預10點9先出門
點知等佢等到成12點幾先起身
計埋女人出門前又搞呢搞路最後成3點先見到面

應該等佢打黎話唔見人先好出門口

爆屎渠都講得出口

小事啦
約過一個人喺正佢屋企樓下等都可以每次10-15分鐘
約咗夜晚7點睇戲可以喺6點同我講屋企煮緊飯要食埋飯先出黎

如果係男仔遲到你點睇？

通常聽到話要食埋飯先出嚟都開始嬲嬲地

條撚樣一年幾碼爆三四次屎渠

淨係識講對唔住有乜用

講真 重視你嘅又點會遲到

其實早到無壞
但遲到就

我淨係覺得好好笑
已經早咗幾日預嗰日嗰段鐘數出黎
點解唔可以早啲同屋企話唔喺屋企食/可唔可以早啲食飯
10次有9次都係咁

連約佢一齊返中學陸運會都可以遲到呀
仲話自己會俾社長鬧
屌你俾社長鬧
我要返去幫手做student helper又點計呀

啱呀
係我呢啲傻鳩先會一次又一次原諒佢架咋

遲到就等於同人地講
「我嘅時間係時間 你嘅時間唔係時間」

呢啲人唔適合生存

電影人表示 你地班人都痴L線嘅

咪由佢屌

不嬲大把人係咁

咪拎中間點，約早啲
誇張既咪約早一兩個鐘
想約十二點就約十點半十一點
到而因時間十二點先到
遲又冇所謂既 啲人都冇資格話我

同感，我前一日已經嗌佢比時間我，點知我到咗佢先話啱啱瞓醒，仲要慢慢化妝沖涼先黎，之後我頂唔順走咗，最後冇再搵過我

遲到係最可恥嘅行為，仲衰過做賊

Ex成日話佢一早起左身 之後唔知點解會暈左
約佢十點喺佢屋企樓下等
十二點一點先醒
仲要發鳩我脾氣問我做咩要約咁撚早

係,浪費人地時間 你啲時間就係時間人地果啲時間就唔係時間

應該攞去槍斃

分得好

我最誇張試過一次

約佢1點鐘 之黎知佢遲慣 我又住得遠 所以12點已經睇佢有冇上過線

如事者到左1點 佢都未覆 咁好慶幸我未出門口 之後就每一個鐘都whatsapp句 見字覆我 給果去到5:30度 終於忍唔住打比佢 結果佢昏睡 我唔打比佢都唔起身 之後就改話約7點

結果⋯7點我到左等既地方之後問佢係邊 佢話岩岩沖完涼 化埋妝出黎 到最後8點3先見人

我餓左足足8個鐘

除非不可控因卜，如壞車/公司OT等！如果唔係每次啲朋友遲我會屌撚到佢地嬲為止！

屌 正想po

最過份係有d人遲咗幾個鐘之後
佢覺得請你飲杯嘢就可以當無事
有錢唔係大曬架

我屌 佢其實係咪已經唔記得約咗你？
所以話遲到嘅人根本唔識理人感受
然後就會有啲遲開到嘅人話你
「你自己唔識管理時間架」
我真係唔明邊個唔識管理時間

只係知佢遲開 都已經無咩好講 小約囉唯有

有次約個中學同學打波，約十點

我十點半都仲係屋企，佢話五分鐘到，
我以為佢真係去緊，我即刻快手出門

點知我十一點去到球場一條友都冇。
最後佢十一點半先到

咁你份人真係超級豁達

準時呢啲基本尊重

呢啲咪人話

有時就係因為朋友/家人 ，唔熟唔遲

樓上話唔敢屌9佢嗰啲
你地一直容忍，佢就一直遲
你地都係幫凶 ，唔洗怨

約睇戲都可以遲
開場前5分鐘都未到就將 張飛交比櫃臺職員話陣間有人嚟拎/收埋某個位叫佢自己入嚟

自己住得遠 讀書個時日日要個幾鐘車程 小學已經咁

變到預時間好準

同埋佢個期唔開心先陪

日日陪到凌晨2 3點先番屋企 而家穩定番先無咩聯絡

我班個個朋友約出嚟都會遲1個鐘以上，屌我點解要準時到？

我想8點出 我會約6點

6點45果陣我就會提下佢 我出緊門口 之後係咁吹佢 最後大家岩岩好8點出現

又或者如果今次佢遲到 下次我約佢/佢約我就等佢到咗先出

我都覺得自己預時間好準
算唔算係才能？

學到野

問撚過放飛機未

但我又好驚佢突然間準時 咁就變左我遲到

都算係 最憎人放飛機同遲到

你話如果岩岩放工既時候 有野ot 呢類可以接受 始終唔係你控制範圍內

我懷疑同你係同一類人

試過班friend遲到，我一個企係度等左成粒鐘，最後問佢地點解遲，仲笑笑口答我地鐵塞車

1分鐘內個range會唔會細咗啲
準時應該係早約定時間5-10分鐘就出現
嗰5-10分鐘係預鬆用嚟等車之類嘅時間

岩啊
我自己份人本身好準時，但自從識咗條遲到撚比佢遲咗幾次之後約親佢都超碼遲返一粒鐘先出門口

每次遲15min內點睇

係囉 遲到咪認 仲要講咁多藉口
同一類人？點同法？

對住唔同friend會有唔同既準則 約d次次都準時既friend我仲會早到添 不過有d例遲既就... 識做啦 約7點就7點先出門 唔係就盞自己蝕底

我覺得可接受 可能因為我平時等嘅時間仲耐

好過無到

歪理！係歪理啊！！

就係最憎人講依句，用等你既時間做乜都比你控制埋，一條友行街行哂，駛鬼約人行

遲到嘅人永遠覺得自己嘅時間係寶貴啲
最撚憎人遲到仲要諸多藉口
仲要有啲老奉例遲 明明已經一早出得門口
但都係要拖到特登遲到
屌你老母呀 自私撚

唔絕交等咩

所以我很準時

準時，我自己覺得嚴格上來講。
係嚮正果個時間出現。
不過學術上來講，嚮一個exact time 出現的probability 係接近零。所以一定係有個range, 但係爭係個range 闊定窄。

哩啲人真係要死全家

諗起呢首歌

都係憎人地遲到多多藉口 放飛機 好多呢類人

同一類人既意思係指都係唔明點解大家都係咁多時間

為左等你浪費我既時間

我試過約個朋友1點
佢2點whatsapp我話講岩岩起身
跟住又唔覆我WhatsApp
5點再覆我話佢起完又訓著左
我想講唔只一次

屌完下次都係咁

仆你個街，講起就好撚嬲啦。上次好啦我醒目啦專登約個friend早半個鐘，我遲咗半個鐘出門口之後即刻打電話比佢屌鳩佢，問佢喺邊度到未啊出門口未啊。佢條仆街竟然答我出咗門口行緊去，我當時心諗仆街啦今次到我遲到點知我西奔跑去，去到地鐵站之後都唔見佢，咁我就知道自己奶撚晒野。條仆街仲遲到半個鐘加佢嘅半個鐘加埋一個鐘先到

平時遲都算
約親睇戲都遲
永遠都冇片頭睇
搞到自己一個睇戲算
發現仲好過一班人睇 返唔到轉頭

有啲人仲話會話自己例遲
屌你啦乜撚嘢叫例遲？

遲到仲笑笑笑 笑你老母呀
對住你老闆笑呀 我屌你

遲半個鐘已經太早啦
呢個故事教訓你
下次記得遲一個鐘

認真 我會直接唔同呢種人出街 冇朋友都係咁話

屌
今日有個朋友遲大到差啲同你同一時間開post
條友真係約親佢次次都遲，屌佢老母

本身今日約十點，前日改一點都由佢
今日一點都冇聲氣，whatsapp佢先知佢要重新化妝
最後兩點半先黎到
浪費哂我啲時間

點解我次次都係做準時嗰個

法國人認為遲到係禮貌

通常返學先遲 去玩就準時

呢啲真係睇約咩人
有啲人成日遲我就約早半個鐘

Btw
有冇人同我一樣只有早到冇遲到？
明知條友會遲我都要準時到
一遲到我就會好唔舒服，好不安，好似犯咗法咁
係咪心理有問題？

轉個彎到

尤其遲到但又見得一陣嗰啲
等嘅時間仲耐過見面

唔好呃我喎

可能算係強迫症回一種？(鳩估)
強迫自己一定要早到

時間就是生命
遲到就係謀殺
等人就係自殺
奉勸大家準時

其實點解會鍾意同人睇戲
又嘈，買飛又麻煩

有才華

啲仆街遲到仲要慢慢行

識條友真係次次都遲，但係因為係board game腳好咁難唔預佢，唯有次次都係問佢出左門口我先開始換衫出門口
Btw，有無人會有個習慣記低由屋企出發去到唔同地鐵站落車果刻大約需時幾耐，有d站約開/返工經過開都會記低佢，印以次次約人包準時

覺得遲到既人好唔尊重對方
有個朋友話覺得我守時係好好既事 又話佢其他朋友成日遲到點點點
但最可笑既係每次我約親佢都會遲半個鐘至一個鐘 然後每次用既藉口都係等好耐無車黎/走左班車
佢成日大條道理講到自己係遲到受害者但根本佢自己就係遲到L 真係火都黎
不過好彩除左佢之外大部分朋友都係守時既人

點解之前好似見過篇差唔多既文

搭緊車話遲少少都仲可以接受 粒聲唔出又要遲到嗰啲死十次都唔夠

利申 一向準時/早到

遲都算 就到約定時間先講要遲先仆街
焗人等

同守時嘅朋友見面嗰刻 真係會特別開心

完全係我有感而發

通常我唔會咁離譜遲半個鐘以上 除非有突發事 雖然都會遲到 由於住得遠 多數同人講我出左門口先叫佢地出

一開頭都唔遲到
等撚到傻,
以前會趕到仆街,而家過左時間出門口都冇乜感覺
而家要準時好辛苦好努力先得

通常等30分鐘就番屋企打機

睇你點夾
如果你個堆人都係遲開到或者你自己都試過遲過既咁你好自然就會預遲半粒鍾一粒鍾
依D野好熟既自然會明

屌有時約得遠要過海個啲
來回都兩粒鐘
好唔抵

明唔代表做得出㗎嘛
原則問題

同準時嘅人出街可以提醒到自己一定要守時

所以咪話好熟自然明
約6點 咁你咪當約6點半7點先到
真係識左好多年唔使講都知

名副其實嘥錢嘥時間

因為你冇當佢地係fd囉 真正朋友係鬥遲

之前熊仔頭拍條片講遲到
話咩真朋友先會對住你遲到
之後啲朋友成日講呢句
真係火都黎
我啲時間無成本既咩屌

遲過兩次唔洗做 frd
價值觀都唔同

呢啲人真係好撚仆街
佢啲時間就係時間嚟
我地準時嘅人啲時間就唔係時間咁
自9私到極點
所以我宜家冇乜朋友 真心唔想同呢啲人繼續做fd

你上面咪有人講囉 「真正嘅朋友係鬥遲到」

屌鳩遲到班仆街
去旅行搭飛機又唔見你遲到
跟本遲到要罰錢班仆街先知驚

已經等左個fd一個鐘
次次都例牌等佢一個鐘或以上
到底佢係唔重視定？佢既時間就係時間 我就唔係？
想約佢早啲一齊行街都咁難 佢出得黎都食晚飯了
次次出街都要等 等到心情都唔好
同佢講又一定罵交 就係咁已經3個月無出街
到今日終於約到 好期待啦 又要遲到
情緒又黎料，又諗起次次都要等佢
係咪我太在意。

每次等=將好心情破壞

我同朋友有個遊戲
遲1分鐘1蚊
多過15分鐘就會double

如果遲20分鐘
就要罰 40蚊for 公數.

之後開始無人遲

通常啲人都會賴數